齊思廣益 要拍一個相機廣告！

是咁的
有份功課要拍個相機廣告
兩個主角
一個行風景攝影路線
一個行城市攝影路線
點串連好？

希望各位比下意見！